# Configurar LAMP Amazon Linux 2 y WSGI 

Script de configuración LAMP Amazon Linux 2 con WSGI (Python3 - Flask).

## Ejecutar el script:
#### Paso 1:
Otorgar permisos de ejecución.
`chmod u+xr config_AMI_WSGI.sh`

#### Paso 2:
Correr el script.
`sudo ./config_AMI_WSGI.sh`


## Referencias:
- Tutorial: Instalación de un servidor web LAMP en Amazon Linux 2: https://docs.aws.amazon.com/es_es/AWSEC2/latest/UserGuide/ec2-lamp-amazon-linux-2.html

